黨鐵係青衣連儂牆正面位置裝監控鏡頭

啱啱幾過仲裝緊， 嗰條天橋應該唔屬於黨鐵范圍， 點解佢地可以照裝？

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

Push

通常黨鐵上蓋物業都係黨鐵自己做番管理公司

一早已存在，近排係因為俾人噴咗漆所以要維修
不用太敏感，黨鐵要捉一早捉咗